%!TEX root = ../pflichtenheft.tex

\chapter{Testszenarien}\label{cha:Testszenarien}

    \begin{longtable}{|p{2.5cm}|p{6.25cm}|p{6.25cm}|}
        \hline
        \textbf{Bezeichnung} & \textbf{Beschreibung} & \textbf{Erwartetes Ergebnis} \\ \hline
        \multicolumn{3}{|c|}{\textbf{Drohne}} \\ \hline
        <PT\_01>&  
        Ein bekannter Flugpfad wird an die Drohne übertragen (<PF\_06>).& 
        Der Pfad wird korrekt auf der Drohne eingelesen.\\ \hline
        <PT\_02>&
        Der Zeichenvorgang wird gestartet (<PF\_07>).&
        Die Drohne fliegt den vorgegebenen Pfad ab und die Lichtquelle zeigt die zur Position passende Farbe an.\\ \hline
        <PT\_03>&
        Der Landevorgang wird gestartet (<PF\_09>).&
        Die Drohne landet erfolgreich an ihrem Startpunkt.\\ \hline
        <PT\_04>&
        Während des Zeichenvorgangs wird die Steuerung der Drohne manuell übernommen (<PF\_10>).&
        Das System beendet sich, die Drohne ist vollständig manuell durch den Benutzer steuerbar.\\ \hline
        <PT\_05>&
        Die Positionsbestimmung der Drohne wird gestartet (<PF\_11>).&
        Die Drohne bestimmt ihre Position und ihr Verhältnis zur Kamera korrekt.\\ \hline
        \multicolumn{3}{|c|}{\textbf{Bildverarbeitung}} \\ \hline
        <PT\_06> &
        Laden von Bilddateien (<PF\_01>).&
        Die Bilddateien werden korrekt in den Speicher geladen.\\ \hline
        <PT\_07> &
        Parameter zur Bildverarbeitung werden festgelegt (<PF\_02>).&
        Die Parameter werden in die Bildverarbeitung geladen.\\ \hline
        <PT\_08> &
        Der Bildverarbeitungsprozess wird gestartet (<PF\_03>).&
        Das Bild wird anhand Parameter korret verarbeitet.\\ \hline
        <PT\_09> &
        Der Bildverarbeitungsprozess wird abgebrochen (<PF\_04>).&
        Der Bildverarbeitungsprozess wird korrekt beendet und es werden keine unvollständigen Flugpfade abgespeichert.\\ \hline
        <PT\_10> &
        Die Vorschau eines Flugpfades wird aufgerufen (<PF\_05>).&
        Die Flugpfade werden korrekt definiert.\\ \hline
        \multicolumn{3}{|c|}{\textbf{Lichtquelle}} \\ \hline
        <PT\_11>&
        Es tritt ein Fehler in der Steuerung der Drohne auf (<PF\_12>).&
        Die Lichtquelle zeigt eine entsprechend definierte Statusmeldung an.\\ \hline
        \multicolumn{3}{|c|}{\textbf{Kanera}} \\ \hline
        <PT\_12> &
        Die Langzeitbelichtung wird gestartet (<PF\_08>).&
        Die Langzeitbelichtung wird korrekt gestartet.\\ \hline
    
        \caption{Testszenarien}
    \end{longtable}
\label{default}